Big Baller Brand炒唔炒得起

有ig開始有人賣big baller brand嘅野 會唔會又比人炒起個價
都幾睇Lonzo Ball喺湖人打成點
不過香港地 咩都有得炒